有無比香港師奶更加垃圾既生物

野又唔識煮,家務又唔識做
本來呢d係你既責任黎,又個個都想請工人幫佢做,仔都幫佢湊埋

香港廢中/廢老

支那大媽

連登仔

政府官員

新界師奶

以前果d 師奶叫識煮下野 湊仔
而家師奶加港女混合真係

我老母仲有用過我老豆

仲要勁蠢 人云亦云
思想簡單 除左tvb 朋友是非同食之外
就乜春都唔識